究竟連登做乜撚野事

有人死左或者自殺，點解仲有咁多人係度抽水，女學生單野就由得佢la，但係洗唔洗po另一個自殺嘅人黎抽水先，唔係話乜撚野積唔積口德事，亦唔係係度叫大家為死者默哀，係點解有人死左大家可以當笑話咁講，你地唔覺得傷心都唔好攞黎抽水or講笑la

根本香港人大把依d人 係現實冇得發洩咋嗎 係網上完全解放自己

人類既真面目就係咁黑暗
毒撚，女神，亞洲人，鬼佬都一樣

現實個個都要扮偽善扮大愛扮正能量
番來網上自然表現番真實想法
你接受唔到可以去fb ig呢d社交程式到
個邊個平行世界好美好，正能量十足，一片祥和

好嬲呀

積下口德la ching😑😑

解放左咪幾好
又唔係做咩傷天害理既事

你都啱啱嘅